動畫界知名人仕YonkouProductions網傳龍珠超或於7月7日播2期龍珠超2

其他花生

花生4月新番ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 2期用2年只做到第2集

唔好咁撚快啦

又要漫畫追

都係劇場版播加原創畫三個月

漫畫有排聽日應該出新

無人睇鬼太朗,你都唔諗下鬼太朗幫龍珠頂左成年檔期

唔緊要啊，鬼太郎公布左新篇 頂多陣啦

都係星期日

東映否認傳聞：目前沒做新的龍珠超

發夠假情報未？

注明網路傳聞

係有人要抄